【脫毒大計】好緊張，727約咗女神3點鐘元朗西鐵站見

警方為咗保護元朗安全，冇批到星期六嘅遊行，女神住元朗，平時話太遠唔肯出嚟今次我終於可以安心去元朗搵女神

由於我唔熟元朗，怕俾女神笑我無做足功課
大家可唔可以集思廣益睇下我plan個行程o唔ok？

女神約會行程：
1. 我屋企近西鐘站，所以到時會元朗西鐵站落車
2. 女神話想shopping，我約咗佢去SHK 大型商場Yohomall見
（呀媽成日話元朗好落後，好似無得用八達通同埋信用卡，所以我到時會好型咁用成搭廿蚊俾錢女神都無得say no！）
3. 俾完錢買野相信女神已經會對我神魂顛倒，到時我諗住沿大馬路行到去恆香買老婆餅俾我到時個老婆仔
4. 我地會一路行一路食老婆餅，行到去元朗警署，我就會話俾佢知我已經報咗名考警察，立志成為一個可以守護佢嘅人
5. 到時咁熱，女神bb一定會嗌攰所以我會再帶佢去元朗廣場食吉野家之後再經天橋去朗屏西鐵站然後會做咩就唔知啦（我一定會負責任架）

到時我一定會帶多幾枝水，廢時女神bb豬渴親
我之前聽個巴打話元朗空氣差，好大噚牛屎味，所以到時都會帶好口罩希望女神見唔到我個靚仔樣唔會唔開心啦

前排我朋友用我ac開咗post，好彩而家無遊行炸，我地一齊笑佢無人幫佢申請不反對通知書點知申請咗反對通知書
【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

咁岩既
我都約左幾個女神一齊咁行

Push

聽講近排元朗好危險 有黑幫斬人 你最好帶定個頭盔

你幾個女神咁花心嘅
我一定唔會咁對我女神bb

真架？？
我會保護好女神bb豬

I love you

I love u bb

double dating 得唔得

I love u BB

仲諗緊出唔出元朗好

i LOVE U

女神

唔俾人睇我個女神

你做咩搶我女神

你約女神 女神就出黎咩？

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

Fuck off Fiona

毒L點算

女神 is Priscilla

跟我學野啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

can we go out to date

放心，我們不會去現場偷看

老鼠芬好重口味

我係打手

我怕醜

日光日白玩呢啲

巴打咁岩牙我都係

我女神仲要俾晒暗示我話想玩Sm
諗住帶麻繩出

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

SM shit

牙你老母

你女神可能係我條女黎
唔好再幻想

佢收兵咋佢約左成村人

頂，我約咗外母飲茶

唔知你講咩

做咩話自己

三萬蚊過夜

我地毅進仔唔太識字

Sorly sir

我係九龍開左酒店幾時同我去開房

沙sir!!!!

你女神係咪叫陳寶山

晚上梗係係元朗爆埋房先走啦

我都係

我黎睇下你個女神得唔得？

元朗環境清幽啲 踩完單車成身汗正好去沖下涼

我黎睇你睇佢女神

我係元朗book左酒店幾時同我去開房

屌 會唔會係同一個人..我又係

你女神係雞黎架 我睇住佢喺利群樓做一樓一

三萬蚊呀！

記得帶遮 幫女神bb遮下太陽擋下雨

推

my 女神

三個或以上已經係非法集結

你自己約你個女神啦 做電燈膽
阻人扑野唔止俾人攞你碌撚去餵狗 要燒春袋㗎

我約左好多巴打

今次基不可失

帶埋bb油 幫女神搽背脊

到時有流氓搗亂仲可以上演一招英雄救美
巴打高招

基不可塞*

唔知有無星期六PTGF肯出元朗呢,試下約先?

到時會唔會成個元朗棍撞棍

毒撚即係毒撚 我就唔同啦 係女神約我呀 最衰行程都係差唔多 要見到你班毒撚

唔識gel頭，洗唔洗帶帽

到時唔好俾我見到你個樣
你夠膽恥我，我起你底

元朗係用黎入嘅

仲三點？ 我十一點就同你女神行街街食飯啦

恥笑*

你今日恥咗未

十一點食緊事後煙啦

支持起底去艱苦地區!!

帶定止汗劑

同巴打做完劇烈運動用

同女神夾好左再時一齊著情侶黑衣裝

晏晝咁曬 帶定遮做個暖男 女神仲唔被你溝晒

黑絲夠架啦

我都係喎

毒絲喬裝去魚目混珠色巴打得唔得

出嚟同樓主打氣

夜晚有咩安排

保護好女神呀 死毒撚

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

gay with me

不如你話我知

帶啦

如果想即場改變髮型
就帶定枝定型即場噴

good idea
多謝連登，連登有發

睇黎你個女神個日要萬人斬了

諗起都心花怒放

直頭double penetrating

連登有愛*

有發? WTF

紅中

發哥有連登account????

一齊去聲援樓主

唔俾你咁話佢

加分位呀!! 細心既男仔會戴頭盔同帶頭盔比女神

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

碰！

等我約埋fd 黎捕你個柒頭先

乜咁岩 你女神都約左我 一齊出啦

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

女神又俾返帽你戴 好溫馨

瞬間變柒頭

叫我?

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

你女神叫咩名

樓主加油 要食到女神

喂分個黎

得把口冇用 愛係要做嘅

Pish

聽你咁講我都想見下你女神

呢個行程都好似幾好咁
又有得食又有得shopping
驚唔驚新假期會抄你啊

我都約左男神去元朗行街街

推！ 727元朗見

聽日中出可以嗎？記住帶helmet同水 我鍾意職安真漢子play

有無文宣整圖，女神唔識路咁點

YOU DISTURB ME FUCKING

屌 7.27 12點定3點

咁有冇女神約我727去元朗行街街

支持樓主打響2019第一Q

星期五太早啦 培養下感情先啦

我都等緊男神約我

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

睇字都覺得樓主毒，駛唔駛我哋巴打嚟陪你壯膽

我已經鎖定樓主了
come on男神boy等我個日一個人偷窺你既一舉一動

正啊喂

壯陽*

我都要搵男神BB同我一齊行先

希望我脫毒成功啦

巴打，原來我地同一日脱毒

我老公都想考警察啊，聽講元朗d黑警唔洗點做野就有糧出，點都要去考察下啦

祝你好運

9.9/10 故事結構ok 文筆通暢 創意幾好

0.1分輸在 吉乜撚野家

要唔要考慮埋去街市買餸同女神一齊玩煮飯仔？

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

俾個心心你

我都好似約左你個女神三人行

扑野家都未聽過 好打極有限

之後可以同女神去元朗綠色隧道。 個度好近d 村莊。環境清幽

有冇絲打做我元朗女朋友

約一個好啦

香港吉野家強姦案於2008年4月發生，並在同年9月開始受到傳媒廣泛報導，網絡上更流傳一段用手機拍攝的強姦短片。短片中的兩男一女均身穿吉野家餐廳的員工制服，女方疑遭兩名男同事強暴。短片長約1分48秒，大小約1,854千字節，清晰地拍下受害女子以及兩名男子的樣貌，並錄下受害女子說要報警求助的聲音。

該短片在2008年8月下旬開始，透過手機極速流傳。自報章揭發此事後，警方根據短片內容進行調查，並在同年9月10日拘捕3名懷疑涉案人士。同時，該短片開始被網民傳送入電腦，再透過網絡急速傳至全港，並在翌日出現約萬多個來源，增長程度非常驚人，令強姦事件震驚全港。有關短片快速傳至中國大陸、澳門及台灣等地，該次事件與「藝人床照流出事件」有相似之處。

支持毒撚

同民主女神出街？

去女神條隧道

可能人地女神鐘意四處留字寫下留名片打卡
吉野家係一個好熱門既寫字地方黎嫁

yoho mall 好呀

我都約左女神
希望大家有機會見面啦

條撚準備

約埋右啦

嬸嬸話合益街市同朗屏街市平靚正

點少得帶埋打火機
食支事後煙

有咩餐廳推介？

好寬呀條隧道

女神邊鍾意人食煙架！

如玩水彈，濕身play

吉野家

我唔會俾你認得出

帶D墨寶入去寫下大字

Ip 都唔洗check

我朋友話元朗好多女神，只要按門鈴就搵到，佢話帶我去開下眼界

祝巴打脫獨成功

仆街，我懷疑大家講緊同一條囡

我要睇下係咪我條女出去偷食

分個黎

No暴力，女神鍾意慢慢黎

push

私煙就有你份

女神鐘意色彩繽紛既memo字~

支持

你肯定成個元朗有商鋪會開?
仲要食吉野家

私煙正呀

請停止用悼念李鵬黎宣傳727

羨慕你約到女神
毒撚如我一個人行街window shopping

從何時你也學會不要離群

我估會係頂黃色既帽

一齊3p,ok?
俾隻腳趾尾我舔就得

職安真漢子

G持

約你個男神

條女可能中意玩sm比你用鐵鏈綁住木棍插閪窿記得帶埋去玩

我諗住去元朗搵我既專屬男神 聽講27號全港型男會到齊元朗
到時即刻搵返件先靚仔 I am coming

我約左男神

我建議要飲大會指定飲品

我過嚟幫你

到時大把連登仔會跟蹤你

第一次約女仔出街，好緊張

著靚啲啦嗰日

帶住女神四圍遊
你女神一定估唔到你下一步會做咩
一定好浪漫好興奮

推倒女神

見你咁用心安排 我考慮下

我冇囡呀仆街，廿年啦痴撚線
利申：會去

約咗女神係元朗開房扑野中出

樓主I Love U

咁岩既
我女神都係住元朗
諗住入去比surprise佢

西鐵男

果日無舖頭會開啦，餅都無得你食

我約咗男神

你男神係唔係毛主席？

巴打加油 到時黎偷睇下幫你打氣

幫大家圖像顯示約會路線 祝大家同男神女神約會愉快啦！！

我女神唔想再見到我
一個人去散心

唔好意思，借個位

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日，一齊和你飛！

兵 全部都係兵

727 要小心
因為成個元朗
無論商舖、食肆、食客或者行人
9成9都係深藍
敵人有好多好多

大家要確保安全呀

我果日約左女神bb去元朗踩單車
記得帶齊護具呀手仔腳仔唔小心仆親撞親唔靚架

唔記得提提大家 女神好怕熱架 可以入元朗廣場涼陣冷氣再經天橋去番朗屏撘車都未遲

巴打，同女神入元朗記得帶呢啲，會加分

止汗劑
因出汗會臭
小心噴到眼，會好刺痛架知嘛？

蚊怕水
元朗多蚊
小心噴到眼，會好刺痛架知嘛？

遮
小心落雨 或 擋太陽
保護自己

防曬乳液
屋企搽一次唔夠架，要補架～
小心唔好滴落地下，會跣倒人

電筒
夜晚元朗有啲位都幾黑，怕黑可以早d翻屋企，
將黑暗照明啊！

約左幾點

約咗3點

good
小妹就係其中一個女神

12點

笑咗，你又真係寫到幾毒

想跟你條橋溝女

我係女神 到時見

做咩笑我毒
你有無女神同你出街呀

唔通你地係約左我？

女神俾翻頂綠色嘅頭盔你戴

推推推

[長文]人生最重要的選擇題

沉得好快 推下先

sorry你唔係我女神

你自己收返隊兵啦

多謝巴打俾tips我
連登有愛

希望我約左嗰個唔係你女神

但係我男神話唔比我去，點算？

幫幫元朗居民 維權反黑運動

等我都約下女先

你要自己決定
諗清楚每個選擇會點呀
可能分手 可能唔見架

ff啦你

我女神 is Mabel

我見到你第一眼就已經愛上你
奈何天意弄人，我果陣時剛剛有女朋友，仲要同你係fd

但係我一直都無法忘記你，我一直都等緊你

好

元朗好似幾多女神下

大家俾下意見我

推

香港反對逃犯條例事件簿

［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦

以後逢3個人以上行街
都要申請返張不反對通知書
我地係奉公守法嘅好市民

咁岩既 我啲兵都約左入我元朗行街街

約左男神出元朗

我同女神二人世界

咁嗰日條街咪好多女神

光復香港，時代革命

邊個再講元朗要主動攻擊挑釁，就係想輸！

陰陽師

帶多把遮遮女神呀

女神點可以一個獨食，班齊人馬，開心share

岩岩都pm左幾個絲打727元西見
睇相好似幾正
準備full gear去對付佢地

那些年我們一起追的女神

以為自己開po 我都係

驚落雨會淋濕bb 記住帶頭盔同直遮 天氣熱 書包有幾枝水都係好正常既事！

727一怯 之前咁多個月嘅努力就白費！！！！

你地對唔對得住義士烈士？？？？

727 一撚定要入

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

我女神對香港圍村歷史好有興趣

可唔可以讓個俾我 如果唔係我自己行

個行程好似好精彩，巴打可唔可以借個plan嚟比我約男神

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以即刻人大宣布一國一制而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。
用選票來決定區議會和立法會。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

要自己行一次先好喎！要畀個好印象對方。

我唔介意做兵

7 27 夜晚開4800萬六合彩, 幸運兒可能就係你~

正啊呢個dating plan

時代革命！

三毛是沒人愛的我明

高質到唔推唔得

你女神都約咗我

標題關鍵字分類推廣員1. [日期+地點] e.g. [726機場][727元朗]2. [時間/日期+突發] e.g. [1600/727突發]3. 分類 [文宣] [OO戰術討論] [策略討論] [OO整合]做好分類，善用搜尋功能

你追求緊自由女神？

我都想同男神行元朗

支持你，我都約左見女神

正野，支持

巴打 你得唔得丫 幾個wor

我想食你女神 一齊行得唔得

唔得

邊到先係起點？ 點解呢張圖係朗屏果邊公園？ 好想見到女神阿

作為一個負責任既男人，記住同女神爬巫山既時候一定要保護好你個龜頭呀

到時一路衝一路屌西囉...........

我都約左女神bb

我就去睇你有幾靚仔

元朗見 727